試著不要說手足私了

應該說 疑似警察臥底使用合理武力制服極端暴力份子

巿民為咗止暴制亂，用合理武力制服涉嫌無差別打人嘅疑犯。

最低程度武力

逼不得已

驚就唔好出街